日本買二手相機/鏡頭會唔會平d?

香港二手隨時貴過全新水貨

舊式菲林機就會，二手唔平

舊鏡會平，佢哋既二手新，真係可以好新

Fujiya有啲都幾平 但係好多都無盒 再放出去個價會無咁靚

有, 買過99%新二手有盒
扣埋稅=水貨新機7折

都正喎。但買咗冇得即用

有, 即刻拎左去箱根影相

Canon野日本買會唔會平d?
e.g. L鏡

日本買相機同鏡貴到仆街

拎去日本放二手會唔會貴啲？